同女朋友嘈緊

到底應該係行雷定係打雷
利申我支持前者

你條女係北姑黎？
返上去做雞啦 打你老母雷

如果你係雷神/雷震子的話，用打雷是可以的。

行

口講一定係行雷

做咩叫我？

行雷 打乜鬼野雷